FIFA 18 Pro club 開新隊

悶悶地想開隊波出黎踢 歡迎pt/ft巴絲入黎踢
入會條件: 唔過份獨食, 新手老手同樣歡迎
互相尊重, 打機求開心, 可開mic, 隨時圍爐區

來吧

推

訓前一推

想join既巴絲打add我tg講聲就可以 小弟訓醒就應機 暫時加埋我有3個 4人成團

咩版？pc定ps4

Ps4

88

買ps4 join我地

比晒馬會

渣ga

禾吾想架

推 依加8個 歡迎更多

來來來

ok